大家咁貪靚，出街會帶支噴髮膠都好合理姐

不過大家要小心
有時噴果陣冇為意，唔小心噴到自己隻眼，真係好撚痛，擘唔大對眼

同埋有時揸唔實支spray，你知啦支嘢咁硬，跌左落地壓到腳趾/打到自己都幾痛

仲有記得記得唔好gel頭果陣食煙，易燃架嘛

大家要小心保護自己！

推

小心唔掂到火

掂